痴線淘寶50蚊一隻狗 （有圖）

好on9 50蚊 用速遞

雪橇50蚊

50蚊買條屍？

好可愛😔

點樣運送

痴l線

順豐呱

寄香港好似要加錢

好似寄唔到落香港架喎

仲平過d牛羊豬

真唔真，平過買隻雞

斬件送貨？

買番黎十成十周身病

都死左 點會病？

傳染病掛， 死左都傳到
周身病應該指開箱果個

訂金嚟 尾數會要你買返一定數量 好似1200就買24件咁

但係啲西摩真係好吸引

痴線，公仔啊嘛，50蚊買公仔差唔多

相姐, 黎到分分鍾唔知係咩種, 去過大陸D寵物店D狗真係嚇死人

上過東門行 街邊啲人賣啲狗少隻耳仔都敢拎出嚟賣

肯定唔會係圖入面個隻

中國的會爆炸

以前係東門行過, 有問下點樣拎落香港, 佢地講一係同佢打麻醉針拎過關, 再唔係畀多幾舊水搵人拎落香港交收

上過D大陸論壇講好多都打血清頂住一個星期到, 過左一個星期就開始有病

毛公仔

之前聽中學同學個fd係淘寶買左隻貴婦狗
返到黎香港唔食野 淨係飲水
之後帶佢去睇醫生 個獸醫話佢係一隻羊黎

癡撚線

多謝提供笑話一則

隻羊點處理？

送去屠場斬件

買支竹

係大陸 做狗都慘d

聽講呢啲係格硬配岀嚟
養唔到幾耐好易死

枝竹下話

枝竹半腩煲

大家烹調唔同方法
你就羊腩煲
人地就掛起佢黎烤

有道理

係咪喂狗糧，所以隻羊唔食

btw其實羊同貴婦好似樣
要睇就睇狗有爪 羊無

頂

咁都有得笑

雙冬.......

落到黎係唐狗染左色

會扮狗叫？

咩~~

古代有奸臣「指鹿為馬」，今日則有奸商「指羊為狗」。日本人向來喜歡養迷你寵物，有網上公司專門出售「罕見迷你貴婦狗」，女星川上麻衣子也買了一隻。那些「貴婦狗」的確極罕有，牠們不吃狗糧不會吠，無爪卻有蹄——當然，牠們都是將毛修剪成貴婦狗一般的小綿羊罷了！

有份揭發這宗匪夷所思騙案的，是曾經拍攝裸露寫真的影星川上麻衣子。

女星投訴貴婦狗不吠

據報川上麻衣子在電視清談節目中談到寵物，投訴她的「貴婦狗」從來不吠，又不吃狗糧，還拿出照片讓大家看，結果被告知她的新寵物其實是小綿羊，大受打擊。有一對夫婦發現自己受騙，全因寵物美容師通知他們說，無法替他們的「罕有貴婦狗」修甲，因為牠沒有爪子只有蹄！迄今有數以百計女性報案，懷疑受騙，警方估計受騙者多達2,000人。許多人則將小羊送到動物園或農場。

不知羊模樣 2000人上當

迷你貴婦狗在日本向來渴市，每隻售價高達2萬港元，但騙徒的假貴婦狗每隻不用1萬。由於羊在日本極之少有，許多人不知道羊究竟長成甚麼樣子，不法商人於是從英國和澳洲入口綿羊，騙倒2,000人。
英國《太陽報》

一打開d蛆蟲湧出來

無陰公呀真係

有冇買家秀

一定唔係實數賣$50
淘寶成日標價呃9人CLICK入去，之後入到去又第二個價

隻狗好慘

呢個真, 有D入去睇係訂金黎

多數都係拍完補差價咁玩法

50蚊出貨的話, 我諗最多比隻公仔你

笑到肚痛

原諒我無知，動物可以連送嘅咩？
特別係大陸，買左都唔知收到啲乜野翻黎！

日本人咁弱智

真係幾似

而家倒番轉掛狗頭賣羊肉

高汁笑話

有無人買黎試下
我覺得應該係比隻公仔你

可能真係買支竹黎牧羊呢

62人已買 51人已買

個樣好似好嬲咁

呢種狗好核突

其實大陸城市之間都好難交收啫

屌好撚邪惡

屌 原來盒係真

貓狗無毛毛好核突

貓都有

冇衛生證明唔好話入香港,連中國境都出唔到

淘寶集運

喺車到笑出黎

之前新聞講過 有人係淘寶淘左隻狗
點知個隻係

羊

幼羊其實都唔平

屌你前面咪笑左幾版囉

我正皮

正皮比隻羊

................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................

做咩鳩

係聽過話有人想要薩摩耶
點知嚟到養耐咗原來係狐狸
(類似嘅case, 總之唔會有純種
養大咗變另一個樣)

得架 我朋友做獸醫助護 之前都係返大陸買狗
喺東門嗰邊，3,4點買就最好
加二三百蚊幫你運香港
不過要早啲買 因為佢around5點就截數開始送狗
夜晚7點上水接返

不過多病狗係真 佢買隻狗好合眼緣又精靈
但條尾係生野爛尾 佢自己做獸醫診所識睇
佢買隻狗800蚊人仔 300運香港
返到香港醫返先500hkd
其實條數點都襟計過香港買
後來佢趁等狗去揼骨 啲啊姨同佢講有得講價 500都有

之前大陸買過，養左一星期就病洗左幾千都養唔到醫生話狗瘟

有冇人試下買，買完影上黎

10蚊都有
不過連大陸個d都冇人敢買